{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 달빛풍경펜션"
    },
    "text": "- 客室は個別テラスがあり、テラスではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 - バーベキュー施設の利用料および追加人数の料金は、当日現地にてお支払いください。 - 予約された料金は基準人数に基づいており、最大人数内では追加料金なしで宿泊が可能です。 - 追加で訪問した人数に対する料金と使用料はペンション規定に基づいて適用されます。 - 基準人数を超える場合、36ヶ月以上から大人までは1人当たり20,000ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。 - ご予約された人数以外の訪問者を許可しておりません。 - バーベキュー施設を利用するには、炭、グリル、樽などをレンタルする必要があります。 - バーベキューグリルのレンタルは4名様で30,000ウォンで、バーベキューボトルは10,000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "客室には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "テラスで何ができますか？",
            "answer": "テラスではバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料や追加人数の料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料および追加人数の料金は、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "予約料金は基準人数に基づいていますか？",
            "answer": "はい、予約された料金は基準人数に基づいており、最大人数内では追加料金なしで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で訪問した人数に対する料金や使用料はどのように適用されますか？",
            "answer": "追加で訪問した人数に対する料金と使用料はペンション規定に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、36ヶ月以上から大人までは1人当たり20,000ウォンの費用が現場で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "訪問者を許可していますか？",
            "answer": "ご予約された人数以外の訪問者を許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭、グリル、樽などをレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのレンタルは4名様で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューボトルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューボトルのレンタルは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 413
    }
}